班記者為左強調自己行業係專業 要支持記者發牌制度 為虎作倀

你d傳媒成日叫人有片就share比係地有報酬
咁係咪即係以後就唔駛市民報料？
全香港18區開花唔比市民影？ 你d記者曉分身?

最撚憎d人懶專業 幾撚多dse 低到嘔泡走去讀豬hi新聞系
係度講專業 懶係高人一等
想剝削市民影相既自由

同當年泛民投票, 讚成委員會主席有權趕議員走一樣

係異曲同工

但成個連登都係度屌13歲記者

唔想自己既專業地位受到質疑
所以要求支持記者發版
所以唔想人地用 Linux

一入黎
屌 原來五毛開po. 搵食

泛登

我唔明13歲做記者有乜問題

咪同鬥黃差唔多

明明比人打壓緊，人地略施少少技倆分化，仲自己鬥專業鬥黃，你係咪真係咁專業咁黃，對家都唔會尊重你架啦，自己就不斷內鬥削弱自己，就算呢次完左，下次都會係咁

social network era 竟然想記者發牌化
咁不如番番紙媒年代
你d網媒都好收皮

比狗打比狗噴
走去屌13歲細路

之前屌香港記者垃圾成班泛登仔護航
依家班記者屌13歲記者話人唔專業

記者專業？

當年魚革,

3個記者一字排開黑警

上年新城市, 扶手電梯一個黑警被人踢落嚟圍毆, 又係有一個記者用成個身護住

你記者都唔係中立, 唔係單純報導, 係加入其中一方,

專什麼業？

向更弱者抽刃

懦夫

外國記者就真係好專業好出色既人做

香港 記者邊有人想入行

戰地記者就真係要專業知識
上網轉貼抄post、喺街影吓相拍吓片嗰啲就算把啦

連登仔依家批鬥埋記者 幾時到醫護 海關 入境 消防 教師

五毛打稻人

邊撚度有記者要發牌制度???????

葛珮帆倡發牌規管網媒及記者

梁美芬力倡政府發牌 維護記者專業操守

，社工之後，風向一轉到屌記者呢個行業

加山記者批鬥細路

落井下石, 向更弱者抽刃
所謂「文字記者」有乜專業？ 解釋下？

加山記者批鬥人先喎

你搞清邊個批鬥緊批鬥未？

BILLY FUNG同自己女朋友去海邊談心, 你蘋果日報派狗仔去影人
專乜業？

義士上庭, 你蘋果日報攝記散庭時衝埋去扯口戴影大頭
仲大大聲叫：做得出怕乜比人影
專乜業？

陳巧文係HKU拿西藏雪山獅子旗
個男記者衝埋去兇人：你係咪中國人？你係咪中國人？
專乜業？

全部一齊黎啦 鬥埋本土派同梁天埼

前線記者好黃 唔屌得～